感情台求指點

鐘意左個女仔一段時間，佢同初戀分左手好耐，但係好似仲未放得低，話唔敢再拍拖，表示分唔清咩係愛
可以點樣幫佢

想收你兵

唔想同你拍 完

屌你老母

女仔講得出口話唔敢拍拖 只係未遇到鐘意嘅人
遇到鐘意早就去馬啦

佢對你無感覺 你對佢再好都只會係兵

但係單獨出左好多次街

代表要多啲時間準備

冇意思架
我情況同你一樣
收兵架咋

算吧啦
你做得再多再好都冇意思
唔會比得上佢心目中果個既一個缺點

個女仔純粹需要人陪
想試下同你出街睇下會唔會突然無中生有地有feel
但其實個女仔心裡面好清楚唔會有

比啲正能量好唔好

屌你老母講事實又唔得
到之後你死要中個頭埋去啦,俾人玩鳩謝啦
又走出黎喊苦喊忽問點解

當佢有目標個時就會即刻知咩叫愛。只係未有

唔撚好做人水泡呀